【三點九沈大師】大師：趁彈高位先走貨

【三點九沈大師】大師：趁彈高位先走貨
2016-12-15 15:31:54

【三點九沈大師】大師：趁彈高位先走貨

又到《三點九沈大師》時間，琴日諗住博反彈，點知今日開低啦，隊穿埋22200，到依啲位呢，我諗唔好輕舉莽動住啦，當然如果係衍生工具嘅，有啲就到期嘅，止蝕咗都冇辦法，或者如果未止蝕我就寧願等多個位，就係21957，上次特朗著當選時低位，我估計依啲位都會彈咖啦。

寧願睇下今晚外圍，特別係美股，因為好多時美股議息後行完第二日就返轉頭，如果美股今晚可以彈一彈或者聽日埋年結或期結嘅時間可以頂高嘅話，我諗依兩日趁彈高位先走貨啦，依啲位等睇聽日有冇彈嘅力先決定喇。

21957，上次特朗著當選時低位，我估計依啲位都會彈咖啦。

大師咁肯定。仆街。串撚硬

死啦，仲要跌多日

屌你咩

大師點解要咁樣對我地呢d 師兄弟

ALL IN！

係咪姐係開始升浪

沽爆佢!!

我要玩撚死高登仔.jpg

邊條好友得罪左大師呀自己出黎認左佢啦
而家大師嫌插一獲唔夠要插多獲先甘心

照舊本門老規矩，只要請大師食富臨
大師可以由淡友變好友，好友變淡友

大C入咗淡倉 叫你哋出力啲沽

咁各位師兄弟快d 眾籌富臨啦

大師搵咁柒多錢仲要人請

唔好撚唔撚爆21957呀

恭迎大師兄歸位